叫港豬玩twitter,先係娛樂開始

用政治引港豬用twitter,只有用一時不能一世
無咩大事發生佢地會好快就會沉就開始唔用
共產黨用咩控制人民就係[娛樂],抖音,微信,微博操縱大陸人資訊
相反其實我地都可以用[娛樂]增加港豬對twitter興趣
有興趣大家先可以組織到一個圈子,先會多人玩

希望大家可以毎人介紹一個娛樂性twitter ac比大家認識
令大家更有興趣用twitter

我先介紹係日本卡通,隻貓毎次做啲你估唔到結局既on9野,都比較搞笑

大家多左野follow自然先會玩,唔會一開始大家咁空白導致失去興趣

希望大家都推展一個ac比大家認識

推

推早排好紅嘅100 天後將會死亡的鱷魚
讀者一早知隻鱷魚100日後就會死, 會故事角色唔知
一日一更會睇到好肉緊, 唔識日文睇圖都會明
作者最近好似出咗書

不嬲用twitter睇av

Push

識睇喎

有冇巴打絲打繼續投稿

d女追星都要用 但都係少人

Twitter, 好多嘢都好好睇, 追星只係其中一項
可惜香港人始終都唔行呢一步

個個怕煩唔肯接觸新野掛

隻貓好撚正

成日睇佢d片

有時真係覺得香港人真係冇得救
身邊啲人話唔識玩就放棄, 教佢玩又唔撚聽, 根本同廢佬冇分別

有時真係估唔到佢結尾， 個下先正呀嘛

呢個想法本身係唔錯

通常都係爆炸

希望得啦， 政治入手始終都有團火會熄
娛樂入手佢地識會自己燃燒， 話曬香港人都係港豬

希望巴打有咩好推介都放上來share下

唔止爆炸有時會好暴力

我都想知有咩正twit 可以follow, 推

有冇巴打絲打繼續投稿介紹好野比人

我都想大家集思廣益推介下啲好野比大家
，我嘅興趣未必個個岩， 但如果個個人分享 總會有野 令人產生興趣， 所以都希望有 巴打絲打 可以推介下， 唔好淨係推post, 希望大家互相分享

日本local笑料回顧

希望大家寫信或者email支持港台 因為人地已經個個月都寫信投訴

貓漫畫

已send

用日本女女啦

subscribe 9gag, memes 果d

好撚固執

我補充.怕人搵唔到

我補充.怕人搵唔到

貓貓我好鐘意

唔記得補link

係喎~有無好推介

唔係要,最緊要肯share
我會補返

冇睇開
我twitter唔計政治嘅淨係得狗仔睇

我都鐘意睇動物
拎上來分享下

巴打鐘意咩狗仔？
我睇開松鼠狗

係唔係真係有女推post會快啲
日本妹玩下動晝音樂,佢youtube都有玩

我尼排鐘意睇柴犬

佢會同個bb仔主人互動,好自癒

btw 想問下巴打有冇試嘅過比人ban 過 我之前有次佢ban咗我 我冇㩒verify到 所以ban我 可能因為我rt得太多但係平時冇po野？比人當五毛？

巴打先好禁

我成日睇佢youtube channel 唔知原來twitter先多

我又未試過,多數比五毛圍多啲
好難知道原因

18禁系列

咁就要上twitter睇多啲啦

Twitter 好多淫賤港女

尼樣要自己玩發掘
唔好係到推介,保護返佢地

係

可摸耳叫你twitter達人？

我上年就係咁冇咗個ac

推
做到fb，連登嘅效果

唔好咁講大家互相研究下

開過新ac重新做人

多自己人先會有興趣玩

中文熱門tag係娛樂野嘅話，cctai 班癲佬又屌人架啦

下下政治叫香港人點會有興趣,外國人都唔睇啦
所以想娛樂入手

正確

push

重有一樣野，twitter上既中國人講野正常好多吊中共重狼過你香港人

特別推薦：兩宋遺風
兩年前巳經預測到反送中同埋武肺，好撚準

拋豬引玉

玩IG都係睇下女相
Twitter有無類似既吸引力？

有的話，會鼓勵好多手足日日開

有時見到啲打簡體字班人真係反中勁過香港人㗎

我今晚搵下有冇啦

推埋依個
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task
以後大家無藉口唔打國際線喇
快啲bookmark 佢啦

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
Task2係國際戰線，唔好淨係推Task 1,Task2都好重要。
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

將Twitter 變成日常，每人每日做少少。
每人嘅一小步加埋就係一大步。
我哋唔知做咩先有用，所以咩都試下咩都做下。

雖然好負能量 但好有共嗚
通常都冇字 唔識日文都睇得明

仲有呢個專po人地瞓教
成日有好笑嘢睇

呢個我都有follow 佢個社畜系列

pushhhhhhhh

最多見就係得意動物tweet
有D手足會retweet俾人睇

冇用
個問題係佢哋驚死暴露真身share文宣（當然都會話自己冇時間開分身）

支持

畫風幾好,不過真係有啲灰

街頭扑野

識睇睇呢個啦... 本土又日系
岩曬你地

佢地有班係怕煩.主流用fb,有twitter都只係得閒睇下
如果twitter普及到,大家就會做多啲

唔好放上來,佢係小用戶好快比連登仔搞死

av開始

推介follow三上悠亞

勁多大波妹睇 班人唔識野

滴水穿石 全民twitter

成人向請講明18+同加密THX

識搵,twitter真一個天堂

的確每日單憑政治上twitter好悶
我自己都上到好似返工咁好辛苦

其實twitter好多囡囡睇

太單調令人失去興趣

任睇唔嬲添

睇d靚妹勾心鬥角互踩，呃like呃followers

一開頭我都係follow 下d 電話驚twitter 日日上去睇新料先慢慢變左成日用
而家follow 左好多手足日日大把野rt

玩慣咗就唔會悶

應該難啲， 香港黑警藍絲小粉紅 日日做柒野遮蓋啲新聞， 你應該都唔會睇到

仲有好多人開心share

快d加入twitter戰線啦

啲片幾搞笑

高質

可惜更新得唔密

得閒出下片都唔錯㗎啦

可惜無咩人理

因為吹水台

一陣間再開過啲資料重新整合， 應該是時事台開最好

PUSHHHH